Panahon ito ng kampaya kung saan si Pangulong Arroyo ay tumatakbo pa lamang bilang Bise-Presidente sa ilalim ng partidong Lakas-NUCD. Kasama niya sa larawan sina dating Pangulong Fidel V. Ramos at ang kanyang standard bearer na si dating House Speaker Jose de Venecia Jr. 

http://pinasbalita.blogspot.com/2011/11/timeline-rise-and-fall-of-gloria.html
